用IB HK 真係唔穩陣?

要開CS Intl , 1st Trade ?
但IB 有息收......

驚啲錢轉晒好過啦

輸晒